屌你老母想買份蘋果都咁難

到到都賣哂

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

放飯見到成堆人撲蘋果
份份都冇人買
係蘋果比人掃哂

有冇人知邊到仲有得賣

正正經經成本書拎黎賣好過啦

附近兩間7仔都冇

蘋果而家發行量少咗好多
咁晏好難買得到
我頭先喺將軍澳一間7-11買到last一份